呢個仲老過老女人IRENE既女人竟然仲要出黎跳舞

1990年,姐係聽日生日後就29歲,韓國年齡30歲,仲要學新一代女團既舞
IRENE又會唔會有樣學樣

Yoona同Iu

法官大人

徐玄《Don't Say No》
Yuri《Into You》
Tiffany《I Just Wanna Dance》
孝淵《Wannabe》
太妍《Why》。
IU《BBI BBI》
BLACKPINK《DDU-DU DDU-DU》
CHUNGHA《Gotta Go》
TWICE《What is Love》
Red Velvet《Red Flavor》

以佢黎講COVERCHUNGHA《Gotta Go》都幾不自量力

原曲對比

師兄講多D

佢同BP智秀一樣
賣樣係無敵，但咪撚跳舞啦
點都有啲柒味

真女神

我老婆完美無缺

樓主呢啲野日飯真係好撚低汁

好撚好笑
跳個舞都要比人批鬥
依家跳舞要限年齡?

姐係樣既問題 同舞技冇關係

你仲垃圾過唯四撚

想吊

old as fuck

推推推

push

07年出道，12年喇喎，而家先30歲算係咁啦，你唔會老嘅

冇其他意思,單純描述

PUSh